覺唔覺得2021嘅春天只係一時衝動？

原本只係想玩下
估唔到玩大咗

明明一人退一步 繼續玩番悶聲發大財咪幾好

你老味支那為啖氣 無啦啦搞到歐盟唔同中國deal

好心喺阿拉斯加場會面攞咗彩就收貨啦
明明贏緊5:1，最後到輸100
依家八國聯軍制裁，真係唔知為乜

果個post樓主真係死十次都唔夠 要萬年bin屍